short call左十張300 call gme

夠膽你就升
有冇巴打跟機賺錢

倉呢

260 啦喎
買定貨COVER 未

利申: SHORT 左500C

C左張345

跟你就跟啦
各位巴打唔係咁高期權金都唔賺下化？！

之前牛牛有條友short咗百幾張，最後好似輸咗千幾萬

希望gme上到500蚊，夾到你爆廠

Hello 無圖

10張

260 x 100 x 10

係都long put
玩GME short call可以好大鑊

依家買都仲有40 蚊一股賺
如果星期尾 升到500

唔係唔信你 冇圖好難繼續傾落去

贏就贏粒糖

做燃料

贏小小期權金 輸就輸無限

而家玩GME 已經係大戶，唔再係reddit 既人。。。擺明就輸GME 唔gur 入返GME 走人。。。

我代表GME班兄弟姐妹多謝你先

貓哥

等睇樓主喊哂口

即係9up
此post已完

又係死假膠冇圖
扑柒先 BYE

驚西 妖股黎嘛

有圖就跟

假膠冇圖 88

歐盤300USD
樓主BYE BYE

留名

無圖 =block

係呀，寧願做long put(輸晒都係有限), 就算有貨做short call收既期權金都唔多,無貨做nake short 夾上佢痛到喊

圖?

樓主引火自焚 升到上400 我地會記住你既犠牲

樓主要買230萬港紙來hedge

買 itm call 都要 30 *100 （只係計 time value 3月19 )蚊張contract 計要唔知買唔買到

23萬港紙😂

我一百張

未玩過options 10張call要買幾多股?

1000

Cls

樓主...你係咪naked call

開市個價可能再上去

樓主你要頂住呀，及早平倉

驚西
今星期到期300
十張驚佢老未
到300再叫我

升到32478 樓主 就要賠 三千二百萬鎂

都話今星期唔會上到300

樓主健在嗎

有你咁講我放心了

don jump

樓豬祝好運

唔好笑 世上真係有人好易睇唔開

師兄好多貨bo

289了
頂住呀樓煮

最高$296

今晚爆硬

樓主

京閪
一切係樓主預計之中

連登貓哥!!!!

我今晚400

想知 short同long 有咩分別呢？明明都係call 點解升突左自己既價錢就斬左佢倉當佢輸？真心唔明

又有1000股燃料

一齊集氣支持樓主!!

破產都係卷商輸？
諗落又幾抵

問問題之前試下google?

Short Call最多輸Premium啫
唔驚喇

樓豬

當然有 但係睇唔明 先想睇下有冇人用好簡單咁講一講

你噏乜柒

short call=sell call
long call=buy call

樓主記住睇一睇醫生先
唔好自殺住

等我買股gme 等睇上ifc

即係星期五前破$300, 樓主就要不問價入夠1000股再強制$300賣俾人, 好似係

可以squeeze樓豬 咁大膽naked short call

執錢咁執 驚咪買啲貨對沖 講真邊會到500仲要講緊得幾日

不過樓主無圖9up多

簡單咁講
long call=升幾多就贏幾多（行使價以上）
short call就係做long call對家
long潛在profit無限 成本有限
自然short嘅潛在損失無限 profit有限
naked short call嘅話
有機會輸突

其實最唔明白 貓哥贏到1000萬 咁點佢short call300蚊價位 但係一開市就升突到400 咁點解都係會斬左佢？

咁果個貓哥贏成千萬 點解唔繼續做long call贏落去 要玩short咁蠢

Long同short都未識分就捐返入你老母個西度啦

long call 左十張

SHORT 贏既機會大過 LONG
所謂風險無限只係單邊一日大爆發情況發生

佢係 short side要買$400既gme 交貨比人 仲有會加你 margin

樓主你還好嗎

假膠一個

但係 我short 300價位 但係一開市升到400 咁都當我輸？

哇 明白了 謝謝巴打

你有無貨先？係咪covered call 先？

自膠
同Long Put撈亂咗

邊有1千股咁多
手上0股
睇死佢今星期唔上300
全部期權金 袋袋平安

貼倉再講

咁都睇唔明真係唔建議你去玩

受人錢財替人消災呀
long個邊俾錢short個邊簽合約，無論咩事都可以用300蚊買到GME
就算GME升到32857，short個邊收左錢就一定要用300賣俾long個個人
你有夠貨係手咪俾左自己Ｄ貨人賺少左，無貨就用市價買夠貨之後用300賣俾人

返去先
各位睇下GME IV咁高
唔賺就正笨七啦

有d危喎巴打

佢冇話過d錢全部都係sc sp 賺返嚟

所以先問下

Lm睇樓主發達定上ifc

如果樓主夾死左, 記住係IFC 影返幅相比我地睇

hi貓哥

睇跌點解唔Long put
LP 200-250都夠和味啦

起碼唔洗輸到爆廠

清好俾心機教
讚

short call 點發達

好大阻力，好似好多淡友陪樓主
樓主係唔係好緊張

過$300 再返黎問候樓主

係 佢收premium個一刻已經係佢成個portfolio嘅頂點

就黎變itm

300了

樓主唔好jump

係咪有貨想做對沖乍？驚陣間300破埋直上500 挑戰上次高位，小心call媽展一鋪清你袋呀清

一上300就被打落黎
加多十張short call
拉高番期權金

買貨未. 趁特價入定500b股貨. 唔係到時無平.

個市一插佢就升

咁撚勇？

咁早就咁勇 有排玩wo

未貼倉信半成

半成都多
冇倉 完全唔洗信

連登係習慣用口買股票

今日升幾十元, 準備去IFC 未?

why don't you long put?

暫時 最高位304 , 收巿 403 啦.
去紅磡買完樓先再去IFC 啦

模擬緊

sc sp食iv

唔想睇您仆街真心

ok

你加short call點拉高premium

一張30萬HKD按金 唔貼倉都幾肯定你9up

做返幾張long call先我最多輸條毛，你輸到上ifc

再見了樓主

準備上300, 我地都唔話得, 比左成粒鐘你買.

工作排程器 (GME 燃料)

幫緊你幫緊你

你嗰本有幾多

但gme波幅咁大，做一個賺有限輸無限嘅trade，會唔會好高風險? 不過我冇做開期權，只係紙上談兵一下，我記得有一年渣打因為同伊朗有交易比美國告，果日股價一路跌，我隔離個同事sp，以為行使價好遠冇事，收8毫premium，兩個鐘後聽佢講電話話個價輸緊9蚊

樓主準備好冇限loss 未

樓主學費要交，但最緊要學到野，睇錯邊就止蝕，最緊要唔好入肉

不過算啦你個柒頭圖都冇 你話200張都得

就算做都一定開spread 俾多幾個仙做保險 同埋預咗要接貨

Short 20 張call 要600萬 margin
咩新手會拎600萬做margin?

屌我認真左冇留意

樓主忙住借財仔買貨, 睇來今個星期都唔會上水.

鳩UP當秘笈. BLOCK

個600萬係科興賠返來. 咁就無左.
樓主死左3件老野, 又比GME 豬死.

貼左倉先講

又block一件假倉狗

我覺得options係莊家專利，散戶好蝕底，都係炒股好d

再見了

最穩陣就搵隻有潛力既股short ATM put收息
唔好彩接貨咪坐貨 返家鄉就short covered call

前個牌先有人因為見到個robinhood app show 左個 "9蚊" 自殺死.

其實根本唔駛平倉. keep 住 margin 等結算.

還未

複雜嘅工具我唔玩，我只要睇住個報價機就決定到買咩股同幾時落注

有無社工幫樓主？尖sir呢

希望你九up啦

可能果條友根本冇本金去接，好多人唔識玩亂咁開倉

樓主俾人call未？

上次有位學生股神short side 輸到爆廠
咁快唔記得？

個30蚊premium 都蝕9理.

跳樓未?

冇圖我話你老母死撚左都得

Short call 十張姐 樓主仲頂到既

樓主已經排緊隊了。唔會再應到大家了

Keep住roll基本上keep住賺
除非GME升到爆樓主倉
睇樓主爆倉先定GME仆直先

樓豬？

樓豬縮縮你好嗎？

樓主已經早登極樂，會喺天國祝福大家

應該未到佢。大把空軍排緊隊。除非打尖啦

樓主呢

我多謝定你個short call先

今次除左打科興都無得揀... 借230-260萬買貨.

一張等如幾多股
100

係，條友9up 成份高，20張 short call 計落依家都蝕緊成球

樓主係邊度

how are u?
D權做幾遠？

睇黎樓主係最終贏家

248

樓主有料到

贏到開巷

新手？

買得樓

樓主又可以出黎反BIN上面班人

樓主揼緊春？

今次跌得咁犀利 明顯係pump and dump

咁依家跌到198即係佢無事

樓主賺到笑

比人行權咪蝕左成球

被人行權佢有得收每股 300 蚊。假設 350 蚊最高點被人行權，10張都係蝕 50*10*100 = 50000 美金，仲未計 premium。分分鐘 premium 仲 > 50.

btw 有冇人可以講下如果 long side 某個 account 行權，會點樣決定邊一個 short side 某個 account 出黎？

自膠，原來 20 張。不過都唔算成球，計埋 premium 大約半球我估？

佢尋日開張otm call premium應該得十零蚊

屌咩事 訓一訓教被強制平倉

樓主慘

樓主唔好有事

唔夠錢

上到348 就俾人平左倉?

應該係升斷果陣強平

naked short call? 抵啦

雖然落返300樓下，但俾人強制平倉係咪冇仇報？

圖都無張不如收皮啦

早晨

樓主豬咗幾錢？

屌你老母 今晚再short佢20張

40*20

因為期權係對賭 long call 買升 short call 買跌

咁少 再接再厲

用把口sc?

鳩噏就收皮啦

8皮姐 濕濕碎啦

條友真係唔識㗎喎

short call gme 玩命
一日內個價位上下跳百幾格
溶斷漲停溶斷又漲停

尋晚都奇怪點解過左300 就好似坐火箭
明明上個星期都係慢上.

原來你比人強平.

用口sc驚閪

點追？

圖都冇張討論咁耐

睇跌不如 long put 好過, 一早收錢

IV太高 long put冇乜肉食

未到期 會強制平倉架咩？
利申 唔識

強制平倉係冇仇報

因為maintenance margin 會變，如果maintenance margin 升左而你個倉唔夠cash 俾既話，咁就有機會斬你倉。

哈，我朋友話你on9，我話你只係吹水。正常人有果個倉位一定唔short game call

仲話short左320左右應該強制打靶

點知你真係on9

Option唔係計maintenance margin，正股就係。
Short option係11倍

你要再學下option 既basic 野先好落場玩，short side 當然要計maintenance margin

圖都冇張 係到扮野

買個保險.
GME 跌到落0 咪等結算平倉.

40*100*20???? 1張100股喎

8皮美金

期權 期貨都係計孖展戶口，樓主既情況會被人call margin, 另外呢排升得咁急IV又會大左加上itm, 仲有一種情況係券商見巿況咁波動又會加margin 額度

我係話maintenance margin係預唔到short option要既期權金，佢尋晚俾人call margin當然係iv抽高，但我都好肯定佢由short 果下到俾人call margin，maintenance margin條數可以完全唔郁就直接打靶

你落場short一排先，連我講咩都未get到

貼倉啦

LOL

Short call 未到期 升穿左 買方可以即行使權利 強制平倉？新手一問

理論上, OTM 既OPTION 都可以被人行權

多謝解答 我仲以為到期先會比人行權

樓主唔係話想bin你

不過第一頁已經提左你水好大機會上返 300 400

好撚大風險 贏又唔係贏得多 得個雞碎咁多期權金

樓主即係輸左幾多錢？

樓主爆倉未

😖😖😖😖😖😖😖😖豬死了

琴晚咪話爆左

8000 USD 咪計theta

美式option 係，不過機會好細。同埋唔係叫強制平倉。強制平倉係斬倉既意思

點會預唔到啊, 張期權一路升, 佢個maintenance margin越黎越近越黎越少, 差唔多度就會比人斬倉啦, 預唔到券商唔會比佢開架喎

圖呢？
得個講字就祝你買咩輸咩

咁就要睇下係歐式期權定美式期權, 到期先可以行權同未到期都可以行權